有冇人同你表白 你應承左 但係其實唔係真係咁鐘意？

但係拍落拖愈黎愈鐘意？定係好快分手？

冇人？

事實上係冇人同我表白

實有架啦
你問有冇 問題好撚無聊

試過
以為一齊耐咗就會可以鍾意佢
原來係冇可能
利申：拍咗5個月散

睇黎感情真係冇得勉強

慘 男既係少啲機會架啦

sor

唔夠鍾意就咪撚應承人啦
屌你老母
唔好同我講啲咩佢好好驚hurt親佢
最撚好人係你喇

試過 以為會有日久生情 點知拍左8個月就分左手

唔好屌住我問下咋

向對方表白，但係其實唔係咁鍾意對方都大把啦

試過
但都係唔得
一星期散左
因為當時唔識直接拒絕人

有個FD試過叫我同一個夾但無感覺嘅人發展
結果過唔到自己嗰關
未正式開始就放棄

試過
咁都要有啲好感先會應承一齊
一齊左頭幾日想分手覺得勉強唔到
朋友勸我試多排
加上佢真係對我好好
之後日久生情
越嚟越愛佢
p.s最後比人飛

我都係

試過調番轉
對方唔係好鐘意但表白
結果我就好冧
10個月玩完

同男朋友一齊果陣我未係好鐘意佢
叫做互相繼續了解
而家感情好穩定 就黎一年 好鐘意佢
不過我覺得係要睇對象既本身
一開始唔係咁鐘意係基於未夠認識 定其他因素

好快分手

過多幾日就覺得好悶 唔知拍嚟做乜
你唔夠中意嗰個人佢做乜close嘅嘢你都會覺得唔舒服
然後慢慢開始佢做乜都礙你眼
最後你就好易衝口而出突然間同佢講分手

利申：前幾日嘅事

真

有
兩個月分

而家做左我老婆